去機場呀 跳閘去機場呀仆街

全民同我跳閘搭鐵入機場
唔要係機場個閘到見到有人拍卡
睇直播睇到火都黎
後日就拆閘 處理左聽日機場先啦
P牌嬲到忍唔住出po

試下找不同？

推

一定要跳閘啊 大家
今晚大家都一定好撚嬲

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post

推爆

dllm咪撚再精神潔辟 搭黨鐵仲比錢係咪戇鳩

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

同埋建議搞9埋佢啲廣告版 瘋狂叫商家唔好再係黨鐵到落廣告
我知黨鐵商店 商場 罷買會有啲困難 但都盡量啦
黨鐵大部分嘅收入係商場 仲有廣告 所以之前睇過星期x檔案果類節目講黨鐵通道問題 明明繁忙時間多人到pk 根本無位行 佢仲會狂劃位出黎放租 盡賺 佢賺左咁多商場地租 廣告費 好應該震佢地嘔返曬出黎
拆完閘仲要搞個十八區黨鐵商場遊行添呀
盡量一毫子都嘔好俾佢賺 差唔多時間就摺
我寧願呢世等巴士等到焗死都唔想再搭黨鐵
諗下你坐嘅果個位可能曾經有個細仔爆左缸 成個位都係佢啲血
諗下你企嘅果個位可能係啲狗企嘅位 暴打果對亂世鴛鴦
你地仲點搭得落呀？ 仲要係用超貴嘅價錢去搭喎

而家都係叫人去機場呀 但一定一定要跳閘

聽日全部人直接破壞所有入閘機